HKBN 3月到期 1000MB+電話 請出招

居屋
用緊1000MB+電話 $269
岩岩打嚟開我$319

Sales 請出招

巴打，有無性趣轉台去網上行呢
WhatsApp :

Telegram :

識個朋友幫到手
tg pccwxnow

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks